新年假去日本邊度玩好？

各位去過日本各地既巴絲，想請教下出年日本2月16-21左右新年有無地方推薦去 想帶屋企2老去下旅行

白川鄉又岩岩過曬點燈，立山黑部個d又未開，有諗過北海道，但係無車牌 會唔會好唔方便？

只係去過京都&大阪

去返京阪lor, 交通方便, 你去過又熟路
而且吃喝玩樂, 歷史人文野咩都有